其實古時d人係講咩話

用普通話定用廣東話先

咩叫古時先？

Bu你呀媽個彈彈波